農本方擺明挑 連登仔機

前排先見到有個post話要洗農本方fb， 而家就播成分鐘廣告 擺明挑我哋機